香水？有無人鍾意香水？又有無人好唔鍾意香水？

讀書見到呢段：

你要像老派的紳士那樣，穿上襯衫，把鬍子刮乾淨，穿上灰色的開襟毛衣還有帆船鞋，到我家來接我。把你的鉚釘皮衣丟掉，一輩子不要穿它。不要用麝香或柑橘或任何氣味的古龍水，我想聞到你剛洗過澡的香皂以及洗髮精。因為幾個小時之後，我要就著那味道上床入睡。
——李維菁，《老派約會之必要》

有無人特登為左陣香皂同洗頭水味，而唔用香水？

有咩沐浴露同洗頭水可以香好耐？

我覺得靚仔靚女用咩都香，其他就…

有啲味噴太重手會好俗

太刻意吸引人就會俗。

有時唔知係個心先俗，定噴太重香水既動作先俗

係 鍾意清清地 淡香幾正
不過香梘嘅話感覺比較難Keep
香水噴少少有時都可以維持一日